# Powiekszony nagłówek - BOKSER

Paragraf nr 1

Paragraf nr 2

Paragraf nr 3

~~przekreślenie~~

**pogrubienie**

*kursywa*

Cytat: `Wiem ze nic nie wiem"

Lista numeryczna
1. Zagnieżdżona lista numeryczna
	1. tekst
	2. tekst
	3. tekst

Lista nienumeryczna
+ Zagnieżdżona lista nienumeryczna
	+ tekst
	+ tekst
	+ tekst

```py
a = 3
if a = 3:
	print(a)
else:
	print("Na pewno nie 3")
```

To jest kod ``print("kod")``, wyświetla napis "kod"

![piesek.jpeg](piesek.jpeg)
